\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\textbf{НАЦІОНАЛЬНА АКАДЕМІЯ НАУК УКРАЇНИ ІНСТИТУТ ЯДЕРНИХ ДОСЛІДЖЕНЬ}
	\end{center}

	\vspace{5mm}
	\begin{flushright}
		Кваліфікаційна наукова праця \\
		на правах рукопису
	\end{flushright}

	\vspace{5mm}
	\begin{center}
		\textbf{Зарицький Микола Миколайович}
		
		\vspace{5mm}
		\textbf{Дисертація}
		
		\vspace{2mm}
		МОНТЕ-КАРЛО МОДЕЛЮВАННЯ ДЛЯ ЕКСПЕРИМЕНТІВ \\
		З ПОШУКУ ПОДВІЙНОГО БЕТА-РОЗПАДУ
		
		\vspace{5mm}
		Подається на здобуття наукового ступеня \\
			кандидата фізико-математичних наук
	\end{center}
	
	\vspace{5mm}
	\noindent
	Дисертація містить результати власних досліджень. Використання ідей, результатів і текстів інших авторів мають посилання на відповідне джерело.
	
	\noindent
	\underline{\hspace{2cm}} М.М. Зарицький
	
	\vspace{5mm}
	\begin{flushleft}
		\hspace{7cm}Науковий керівник: \\
		\hspace{7cm}доктор фіз.-мат. наук, професор, \\
		\hspace{7cm}завідувач відділу фізики лептонів \\
		\hspace{7cm}Інституту ядерних досліджень НАН України \\
		\hspace{7cm}Даневич Федір Анатолійович \\
	\end{flushleft}

	\vfill
	\begin{center}
		Київ - 2020
	\end{center}
	
\end{titlepage}
	